[拉麵撚] 醬家今個月結業啦

好似話做到唔知22定26號
雖然個人覺得唔係特別好食 但話晒都係間有heart嘅拉麵店 不過都係做唔住

呢間嘢俾健吾講完之後個個走去食
平時又唔去幫襯，臨摺先黎狗衝

就失去先珍惜
人類通病

未食過